有冇人都唔敢睇曬泰國示威嘅片

忍唔住就哭𠹌左
聽日要返工都瞓唔着

默默支持 希望大家冇事

嗯 又好嬲好傷心

善良得滯
試下做多啲衰嘢

去廁所唔沖厠嗰啲

盡量幫手retweet，share畀身邊嘅人知，人哋點幫我哋我哋就點幫返人啦

一直都有入Twitter 戰線